### Перед проверкой запустить:
``yii migrate`` - применит миграцию с добвалением таблцы и нескольких записей в неё

Название базы данных - ``test_business_profi``

При разработке использовал OpenServer v5.4, PHP 8.0